有無人準備係1月去背包遊歐洲？

有無人準備係1月去背包遊歐洲？
小弟我準備出年1月到，主線，不過可能有修改
由香港>北京>俄羅斯>拉脫維亞>立陶宛>波蘭>德國>英國
玩陸路
唔知有無人都係大約時間去？

凍到呢😂
後年有可能去
求分享

我就係想凍
我想試下1-3/4月可以試下係歐洲由冬天轉春天

唔知有無人都係呢？

輕輕一推

月中德國 瑞士
背包好似放得好少野 可能拖番喼算

夠咩 我覺得好細個咁

不如十二月尾？我都打算去流浪半個月。

有冇人今個月去
利申: Exchange jj

應該一月中-尾左右由波蘭陸路玩去德國有緣可以一齊玩

玩過同一條線 不過係夏天
你去到St pertersburg Tallinn 既時候應該得幾個鐘天光

1月準備去東歐半個月
利申 exchange緊

點解skip左愛沙尼亞

去幾耐？
希望有機會相會

我都怕唔夠，始終冬天凍要帶多幾件衫

我要等1月頭出埋考試成績先走得
半個月咁少 去長D啦

你去邊到exchange?如果係我路線我可以來探下你

等有pm我搵你

帶件厚褸 雪褲 帶多對鞋都無左一半了

但D巴士火車應該正常運作掛？

你依家都係歐洲讀緊書？
會唔會去俄仔

計劃路線姐，到時有機會改
我都想去齊波羅的海三國，但冬天未必岩去
我都仲念緊去唔去睇北極光